今年啲蚊俾催淚彈殺晒？

呢幾日無開冷氣
好似唔多覺有蚊

噚晚有幾隻飛蟻搞事

差唔多

今年無蚊無蟬無麻雀

惹蚊嘅人一樣瘋狂比蚊咬

真
最近唔見有雀

魚都死撚哂 比毒水劑毒死

原來有圖睇！

今個夏天無蟬叫

元朗國好多蚊

早兩晚已經有，但又冇落雨

我年年俾蚊咬得好勁 今年冇乜

行出街人都想死，唔好話蚊。

不過港島依然好多麻雀，亦多咗好多遺體....